強烈建議棄左or冇睇學不來既人 由160話開始睇翻 係真正既學不來

160開始係所謂既文乃if線
而原本既學不來係PE黑肉贏左
眾所周知 個作者打算每個女角都會寫條if線
但前面幾條線都寫得好麻麻 包括原本既黑肉

但係
由160開始既文乃線
去到162最新呢一集 既水準係非常之高
內心對白同劇情設計
都本應係出現係正傳到做主軸
姐係簡單d講
就係作者將原本應該寫係原本正傳既文乃線搬左去IF外傳

一個文乃可以有甜同苦兩面既本格女主設計
第一女主角其實一直都是我地文乃吧

g chi樓豬

原本我都係反套野
見到咁 不反了

筒井玩gal game應該係先玩sub-heroine再玩真女主線嘅人

ching等陣燈到爛尾

我都原諒咗筒井

不是吧 可以點先爛尾

鳥冬咁

真係高汁好多

之前我都係飛住睇

冇必要咁樣踩低其他角色條線黎捧自己鐘意嘅角色
反正筒井就是辣殺
一樣都是辣殺不用分得那麼細

冇踩 事實係唔好睇
最on9就係你呢d人
扮中立
鍾意就鍾意 唔鍾意就係唔鍾意

抄中立？SOR冇扮
屎就係屎香少少嘅屎咪一樣係屎
唔通舊屎溝左香料就唔係屎咩
以前太屎而家冇咁屎=而家高水準

屎唔屎唔關我事 都冇人想知你覺得屎唔屎
我眼中只有好睇唔好睇
以前係唔好睇 我就鬧
依家好睇 我吹奏下有咩問題
仲叫人唔好吹一踩一咁持平
唔係扮中立 唔通你係鍾意黑妹嗎

老師先係main

引戰標準式起手就收下皮先啦
冇話唔比你吹奏喎，你要吹咪吹囉，踩其他黎吹唔係唔得，低莊d咁解姐
仲要FF文科先應該係本傳，接受現實啦
同埋唔洗扣高帽我係文乃粉
完左黑肉線就當成套野完左
唔想睇到自己鐘意嘅角色咁樣比作者拎黎糟塌救人氣咁解

唔好玩啦 咁都叫引戰
唔好怪我坦白咁講 你係咪過份解讀左
我好認真咁覺得

我係引戰就直接拋老師出黎笑佢賣肉369冇內涵啦ching
究竟係你蠢定係我引戰

救乜鬼人氣 全世界都知老師no.1
我地文乃fan boy見到有啖糖食就覺得happy
唔係個個都受 好正常
話我引戰 我真係得啖笑
你同大陸仔郁d嗌辱華有咩分別
我已經冇講好難聽既說話
純覺得其他線唔好睇咋
再詳細話你聽咩叫唔好睇 係悶啊
九唔撚搭八
今日我袋錢入你袋 係呢到比我笑就好啦
出到去比人笑就失禮啦

唔洗你袋喇，你留返黎買過期麵包食算啦
引戰呢樣野本來就係好輕易達成
唔洗有咩內涵架喎有內涵就唔係引戰而係討論啦
事實上你有咩討論內容呢
「文乃no1」
然後呢，冇了
再講，老師人氣no1唔代表佢就可以唔洗理其他角色架喎
佢而家話要出齊if線咪就係為左防止黑肉粉以外嘅人氣流失囉
同埋都係個句
佢以前劇情垃圾唔好睇係一件事，而家好冇咁垃圾就係到吹奏高水準
算鳩數吧啦
連5ch都笑鳩佢就黎變第二個古味
你仲係到吹奏，慢慢吹啦唔洗再回我喇

自己玻璃心就練下心臟啦

作者垃圾在一開頭就應該寫文乃線了

神父燈完一花燈文乃

好似好耐冇見神父起動物台出現

我發自內心 無奈比人當引戰

一直在關注動物台
同玩GBF

有冇睇輝夜

我佛慈悲